有冇人覺得大家樂南洋咖喱好撚難食

佢嗰種椰奶味 明明之前仲好食

狗都唔屌啦大家樂
更係去食大快活啦

係
之前個種快餐店黎講
真係唔錯

樓下得大家樂。上次食完即刻腸胃炎

之前幾乎日日食。轉咗之後食過一次。狗也不屌

屌 你乖啦 唔好再食大家樂
你再食大家樂 我就逼你含我條撚

覺 個味已經難食 個口感仲要好似食緊鉛筆刨碎咁

大快活咖哩都唔好得幾多
椰味又係重到爆
好似食緊椰奶溝咖哩粉再落d辣油

飯鉛筆刨碎係咩味？

好似有陣酸縮味咁

南洋即係古代加哩

大家樂南洋咖哩咁 btw係口感唔係味道

隻味古古怪怪咁

好食過以前喎

好正
d 檸檬葉味好夾！

都係鍾意N年前（大概2010年之前？唔記得）嘅大家樂咖喱。

以前個種似印度咖喱好食好多, 而家個種難食到嘔

終於放監啦屌!!